既然娜璉係娛樂台第一女神,咁邊一個係第二女神?

係咪izone嗰條女

老女人收番埋啦
兩三年前可能仲係

鯰魚

定係老闆娘

啱啱想講😅

只有第一先可以叫做女神 所以唔存在第二

首先一定唔係閪璉第一先

張圖有啲汪明荃影子

系禾秀寶

你心目中wendy第一

班傻鳩迷璉狗自己當咗條豬閪第一

同感

宜家都半走樣啦

非

黃祖賢溝汪明荃

who

我豬突猛進wendy

當我冇講過
我認得出係jisoo la

波波

你唔屌我屌

jennie啦
又唱得又跳得演戲又得
全能

G持

發現人每隊垃圾既女團都有一個女神carry

駁唔到就咁放低粒膠只會顯得你無說服力=.=

我冇駁你囉 娜璉粉黎加

我問你一個好簡單既問題就知你係唔係真璉飯
你係咪rap mon飯先

娜璉我老婆 Rapmon我SP

rap mon 幾多cm

第一至第九都係TWICE

收啦傻鳩

屌問心啦
呢幾年佢老咗幾多
有目共睹啦

女神無分年齡

冇計
過咗氣就係過咗氣
就嚟三十歲仲想同人哋十幾歲啲妹爭
慳啲啦

最正係Jisoo 沒有之一

我璉又登上熱門，你班隱性娜璉飯個個都口裡說不

璉登仔

jed

其實佢骨質疏鬆未？